跟本而家香港有幾爆跟本無人知，政府一樣隱瞞

但係大家最好跟佢吹風話唔洗帶口罩
自已帶
到 d.廢老籃絲死撚晒就係我地天下
大家忍耐，加酒